就算國民黨嬴到盡，人地台灣起碼有民主，你香港憑乜笑人地？！

國民黨要發癲下次選舉隨時又瓜得

到時就可能係民進黨再次返生甚至係第三勢力抬頭

無論如何民主制頭都保障左人民利益，所有政客都要向人民負責，政黨只係手段，人民先係目的，人人到可以抬起頭做人，每個人都可以執政。

笑人？你香港繼續對住林鄭打J吧～

今次曲定直
好難捉摸

國際視野

今次應該直，加上佢偶像(定老細)都係藍底